如果ELKIE有機會北上發展撐定唔撐?

【naver】中國阿里巴巴與CUBE ent攜手培養韓國愛豆

Cube娛樂公司將與中國恐龍信息技術(IT) 企業阿里巴巴集團攜手合作，阿里巴巴將獨家管理CUBE旗下藝人進軍中國市場。
31日，據業界透露，CUBE最近與阿里巴巴簽訂了支持旗下藝人在中國演藝活動的獨家合約。通過此次合約，CUBE所屬藝人將在中國展開的電影、電視劇、廣告、演出等演藝活動上得到阿里巴巴的支援。這是中國IT企業首次與韓國娛樂公司簽訂藝人活動壟斷合同。
CUBE是韓國排名前5位的娛樂公司，旗下愛豆有最近在世界範圍內享有超高人氣的(G)I-DLE以及愛豆組合BTOB、PENTAGON、CLC和趙權等。
還擁有李輝才、樸美善、李尚俊、許京煥等綜藝陣容。阿里巴巴是佔據中國電子商務市場約85%份額的最大IT企業。電子商務（淘寶、天貓）、數碼娛樂（優酷、土豆、阿里巴巴pictures）、金融等業務全面發展。業界相關人士表示:"通過與中國當地最大的平台阿里巴巴合作，可以實現協同效應。"

撐
唔撐

@

驚CLC冇飯開

基本上依家去得支那搵食
佢一定迫你表態
無得再只賺錢唔講政治

支持佢都係因為佢係港女
支那人緊係唔撐

Gchi💘✊🏼

都是中國人 不用那麼細分啦

大陸人而家話佢港獨喎

Elkie等做籠中鳥......